X1 Gchi區

李垠尚小哥哥 姜敏喜小哥哥 金宇碩小哥哥走花路吧！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

呢三個真係慘
又要畀你燈

✊🏻💘💕

我都有開po gchi✊🏻💘

我真心真意愛他們✊🏻💘
非燈

波波pick邊個✊🏻💘

same✊🏻💘

人地今日先出道咋
可唔可以放過佢地😭

你都開埋就可以✊🏻💘

尚

sor

我同波波屌鳩晒你地老豆

利申盲反

咪搞熙熙啦屌你

死基佬

我女仔嚟